\documentclass[11pt, a4paper]{article}

% --- PDFLATEX COMPATIBLE PREAMBLE ---
\usepackage[left=0.6in, top=0.35in, right=0.6in, bottom=0.35in]{geometry}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{titlesec}

% Section formatting to mimic a resume style without external .cls files
\titleformat{\section}{\large\bfseries\uppercase}{}{0em}{}[\titlerule]
\titlespacing{\section}{0pt}{12pt}{8pt}

\setlist[itemize]{label=-, leftmargin=1.5em, nosep}

\begin{document}

\begin{center}
    {\huge \textbf{Victor Magnani}} \\
    \vspace{4pt}
    (+34) 681 13 80 48 \quad | \quad \href{mailto:victor.magnaniramos@gmail.com}{victor.magnaniramos@gmail.com} \\
    \href{https://github.com/Ardet696}{github.com/Ardet696} \quad | \quad \href{https://linkedin.com/in/victormagnani}{linkedin.com/in/victormagnani}
\end{center}

\vspace{0.3em}
\begin{center}
    {\small Actualmente busco oportunidades de prácticas a tiempo parcial durante el año académico o prácticas de verano a tiempo completo. Con ganas de unirme a equipos motivados donde pueda contribuir y seguir creciendo.}
\end{center}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%   EDUCACIÓN
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{Educación}

\textbf{La Salle BCN (Universitat Ramon Llull) -- Grado en Ingeniería Informática Internacional} \hfill Sep 2022 -- Jun 2027
\begin{itemize}
    \item Programa acreditado por ABET impartido íntegramente en inglés.
    \item Software: POO, Bases de Datos Relacionales, UI/UX (Figma), Git, UML.
    \item Núcleo de Ingeniería: Redes, Estructuras de Datos y Algoritmos, FPGA, sistemas de CPU de 8 bits, PIC18, ASM/C.
    \item Matrícula de Honor en Ética (Pensamiento y Creatividad 2).
\end{itemize}

\vspace{0.8em}

\textbf{Collegi Sagrat Cor -- Bachillerato Científico-Tecnológico} \hfill Sep 2020 -- Jun 2022
\begin{itemize}
    \item Fundamentos de matemáticas, física, economía e ingeniería.
    \item Matrícula de Honor en el Trabajo de Investigación sobre gestión de activos y estrategias de trading para inversores minoristas.
\end{itemize}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%   EXPERIENCIA
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{Experiencia}

\textbf{Samsung Galaxy -- Vendedor} \hfill Sep 2025
\begin{itemize}
    \item Demostración de las características de los productos a los clientes; desarrollo de habilidades de comunicación y atención al público.
\end{itemize}

\vspace{0.8em}

\textbf{CaixaBank -- Front Desk, Asistente de Gestores} \hfill Ago 2025
\begin{itemize}
    \item Resolución de consultas de clientes sobre transacciones y banca digital.
    \item Asistencia a gestores de activos senior con cumplimiento normativo KYC e investigación de fuentes de ingresos.
\end{itemize}

\vspace{0.8em}

\textbf{Tutor de Matemáticas} \hfill 2022 -- 2023
\begin{itemize}
    \item Enseñanza de fundamentos de cálculo y álgebra utilizando diversos métodos para mejorar la retención de los estudiantes.
\end{itemize}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%   PROYECTOS PERSONALES
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{Proyectos Personales}

\textbf{MP3 TUI: Reproductor de MP3 minimalista en C++ al estilo Winamp} \hfill Ene 2026 -- Presente
\begin{itemize}
    \item Diseño de un \texttt{RingBuffer} SPSC sin bloqueos para alimentar la callback de audio en tiempo real de SDL sin contención de mutex ni tirones.
    \item Gestión de 5 hilos concurrentes (decodificación, audio, TUI, pre-carga, avance automático) con \texttt{std::jthread} de C++20; ciclo de vida seguro ante excepciones mediante RAII.
    \item Construcción de la TUI con FTXUI; contribución de nuevas funcionalidades al repositorio principal de la biblioteca.
\end{itemize}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%   ADICIONAL
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{Información Adicional}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Idiomas:} Inglés [C1] | Nativo: Español, Catalán, Italiano | Aprendiendo Alemán [A1].
    \item \textbf{Certificaciones:} CISCO Intro to Networks, Cambridge C1, SIT Study Tour 2024.
    \item \textbf{Kaggle:} Python, Intro to ML, Pandas.
    \item \textbf{Voluntariado:} Desarrollo de una web estática para una empresa de RRHH; colaborador en proyectos open-source (FTXUI, +10k estrellas); Miembro Afiliado de la Royal Aeronautical Society.
\end{itemize}

\vspace{0.4em}
\begin{flushleft}
{\small Busco activamente entornos donde se me desafíe, pueda aprender continuamente y contribuir de manera significativa. Estoy orientado al producto, pero también me apasionan los detalles técnicos de cómo funcionan los sistemas internamente. Últimamente he empezado a profundizar en mi comprensión de Linux, arquitectura de computadores y sistemas de baja latencia, temas que encuentro fascinantes y de gran importancia práctica.}
\end{flushleft}

\end{document}
